{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014358",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "사천(삼천포) 잠보 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は21:00です。 チェックアウト時間は10:00です。 この時間を厳守してください。 この価格は2名様基準料金で、超過した場合は当日現地にて追加決済が必要です。 満7歳以上からは超過時に追加料金が発生します。 お子様も入室可能ですが、総人数は屋内案内所にお伝えください。 満19歳以下のお客様は身分証明書を要求され、提示しない場合は退室措置となります。 ペットなどの動物の入室はできません。 客室料金は各人数に応じて策定されます。 パーティールームなどの特殊客室の場合、直接確認が必要です。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 未成年者の男女同室での宿泊による入室拒否はキャンセルや払い戻しできません。 提携店の都合によるキャンセル発生時、100%払い戻しが行われます。 提携店は客室情報を随時変更することができ、これによる不利益については当社が責任を負いません。 入室についての案内事項です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は21:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は10:00です。"
        },
        {
            "question": "超過した場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "超過した場合は当日現地にて追加決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "7歳以上の子供は追加料金が必要ですか？",
            "answer": "満7歳以上からは超過時に追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "子供も宿泊可能ですか？",
            "answer": "お子様も入室可能ですが、総人数は屋内案内所にお伝えください。"
        },
        {
            "question": "19歳以下のお客様は身分証明書が必要ですか？",
            "answer": "満19歳以下のお客様は身分証明書を要求され、提示しない場合は退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットなどの動物の入室はできません。"
        },
        {
            "question": "客室料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "客室料金は各人数に応じて策定されます。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、直接確認が必要ですか？",
            "answer": "パーティールームなどの特殊客室の場合、直接確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊による入室拒否はキャンセルや払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "提携店のキャンセルについてはどうなりますか？",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセル発生時、100%払い戻しが行われます。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更されることはありますか？",
            "answer": "提携店は客室情報を随時変更することができ、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "入室についての案内事項はありますか？",
            "answer": "入室についての案内事項です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 305,
        "QA": 459
    }
}